[利式崩盤] 曼城 對 利物浦

又係差啲

好掛住小vvd

l6癲夠未

Molamola

教練都可以拖時間

乜撚嘢垃圾post來

慢

神秘力量係2018完咗了

呢場真係冇運

大師兄靠你啦

屎獨

世一真係好垃圾

訓

全攻陣

要還了

首敗了

又護空門

靠大師兄

大ching

要崩盤啦

懦夫幾撚時死

垃圾都好過佢

無運了

又護龍門屌!!!!

大清求你救世界

永遠懷念gomez

慢左啦 屌你輸第二粒嗰陣就要全攻陣啦

VVD踢埋前鋒啦

災難性表現老虎撚

3次護空門

好想有奇蹟

19 年轉運了

求下你地追和!!

唔撚燈自己輸咩?
博到啦宜家

taa

2018用盡哂d運
2019開始輸

...

冠軍球隊係唔同啲

Taa做乜撚野

老虎不如學屌摩轉型做康樂組算啦

TAA

之前開埋啲攻城咁搶口既topic 通常都無好結果

對拖肥就話有奧力子
今場有邊個

利記求下你

和到我戒一年j

Taa

大ching go

咁樣俾

2019難捱了

捱夜睇閪波

taa狂9傳

大清我永你再入啦

Fifa mode ,比人護三次龍，之後2 shoot 2 goal

神秘力量呢

和到唔屌閪一年

沙拿嗰球以為入

大清入我一年唔打丁

邊條撚樣再開搶口topic真係死全家

未死架大佬

Dum夠波鍾未呀

和到全年唔打j

補足7分鐘唔該

Ea操控賽果

和到 下季印入波果個

又唔知等幾多年....都話一high就出事

2:2唔打丁一個禮拜

人地主場大撚哂架嘛 吹咩？

呢個真

換人既野 冇咩dum 唔dum 波鐘

和到全年唔打丁

和到表演自含

大清求下你 發功

出神軒仲全攻

和到捐1000比無國界醫生

捐500

咁講真 今日神軒都幫懦夫執左幾次屎

佢中堅, VVD CF

終於黃b.silva

最後幾分鐘

跟500

輸啦屌你老母

跟

不死人

Vvd打前鋒算啦

輸自己 無運 完

我損10萬啊

跟1000

唉

集氣和波

250真係報恩

又係老虎

lovren

Lovren

老虎又想助攻

l6條on9 我真係屌你老母

屌你老虎

世一中堅笑話

老虎又派多次膠

廢癲今場勁到仆直

500

5分鐘咁少 哥9都拖左2分鐘啦

老虎

屌！懦夫臥底黎嘅喂！

可唔可以唔好鳩傳

和撚咗佢啊
比次機會

你仲想佢點

老虎戰犯

神軒真係進攻最大阻礙

L6

世一退休啦屌

好撚嘢求其篤一腳解圍助攻250

又爆

今日無運

大ching 入波我乜都得

老虎雲死啦仆街 一場失誤咁多次

又腳短

傷左Gomez係一個轉捩點

L6真係好撚癲

睇25寧同老虎
都夠娛樂性

買中堅呀。。。。

潛水ready

上定ig屌定先 轉頭就熄

輸lu好野！

到底ab 同vvd 可以救條垃圾老虎幾耐

迷老虎唔該去驗下智商先啦

學人睇波

L6真係好廢

l6

幾時見得返你

lovren 今場好點撚樣啊

幾時賣l6？

懦夫連送兩腳

l6 真係癡線

對丁力好有信心

懦夫連續兩野

夠未呀老虎 屌真心嬲 好似全部決定都係錯

世一想派膠帽子戲法？

正手

老虎真係世界級

救撚到咁都係輸

2:2

冬季賣咗老虎先得唔得

懦夫雲愛助攻

屌你老母懦夫真係求其一腳

迷懦今季唔洗再出黎

又係關鍵時刻 自己球員自爆 送個冠軍比你 好波

2:2 印波衫

Vvd 都屌撚曬鬼

依球清波可以地波送去禁區頂 唔講以為岩岩學踢中堅無耐

廢到笑

vvd屌哂鬼

懦夫肯收皮未

含撚啦懦夫屌你老母
咁撚樣係咩又唔係 error to goal？
呢啲垃圾 free 走都唔可惜

踢到好似和咁 唔追波

你熄撚定ig啦懦夫撚

S15...陰公

直情係啱啱學踢波添啦

世界第一中堅

Del ig算啦老虎撚

過一排等大家唔記得場波之後又會有人貼d數據出黎吹奏i6嫁喇
所以e家印象深刻屌大力d先

老虎災難級

One of the best

？

求其執件都冇佢咁撚柒

第一點斬唔過

全部腳軟

沙短比D咁既波

懦夫廢撚到

讓返件6號出黎啦屌

Salah 同懦夫絕交未

屌

收啦

無啦好似都莫哂

又係L6

迷懦同迷摩個種弱智程度應該係一樣

斬都斬唔起啊成隊波

懦夫繼續柒，屌都廢事

沙短真係唔應該再打邊，浪費咗

假分狗死全家

利物浦癲撚左

手球？

幾球都斬唔起...

FT 2-1

假分狗死全家啦

老虎今場究竟直接比左對面幾撚多次呀DLLM

屌老虎

vvd屌7老虎

呢兩條撚屌踢得穩陣少少又大把人吹奏

屌得好

VVD屌佢老母la

老虎戰犯啦

完

老虎痴線 咁樣斬埋去

老虎連斬波都唔識

L6真係卧底黎

Vvd好慘

老虎on079

Now個旁述寸到

唉 一早鬥攻真係未必會輸

屌佢老母啦做得好呀老虎

利仲未打破決賽不勝

Vvd屌柒老虎

返入更衣室打鳩佢啦 一個人控制賽果

唉 又輸自己

希望今個轉會窗世一中堅換到個好人家過去繼續發展佢嘅事業
唔好再留係呢隊波大材小用

gomez matip 幾時出得返

vvd屌爆l6

老虎唔係講笑真係咪撚再出

做乜柒嘢

Vvd屌得好

潛了，八國聯軍準備

抵啦懦夫柒到咁

On9抵俾人屌啦
Jelly係佢隔黎唔俾直斬做乜9

屌 2:1 FT

長傳唔比兩閘
自己吊乜柒

邊有得揀

潛了 利po 已不再存在

FT2-1

今次無神祕力量了

vvd屌9佢啦

一齊

vvd都頂唔順

笑撚死vvd嬲撚到

想去屌柒老虎件垃圾就快喇
件垃圾好快關ig

VVD:今個轉會佢唔走我走

吊7世一就岩

收錢潛水

戰犯 - 老虎

Ft2-1

馬貼高美斯玻璃到仆街
唔出佢出邊個

早d收皮

成班搶口怨婦今日想怨啲乜

正仆街

兩閘都左三下都斬唔起

懦夫食屎啦

兩下難得有得圍攻比個波人

Lovren bye plz go away

戰犯 L6 Taa

Mola mola

拎碌棍 往死裏打啦

唔夠黑

你老味 仲有無迷懦

頭號戰犯，大熱老虎

屌你味一日有l6係到一日都無冠我話既

老虎廢到

踢埋呢場可唔可以轉會

特登起身睇老虎自爆

1月賣咗佢啦屌

呢場真係輸運
咁多亂戰都入唔到

只可以話仲有4分，潛先

老虎仲話不敗奪冠

路夫蘭真係好野

老虎收皮未呀屌你老母

米仔卡仔式對待plz

但仲係騎住咁多隊 屌你

屌你老母 L6

趁地淋啦懦夫

第2球係懦包越位，唔怪得球球阿古路都追住佢果邊攻

屌 後場自爆 肯生性未

懦夫真係垃圾到一個點
次撚次都係咁

4分....樂觀啲諗，仲有優勢

我屌
垃圾老虎 醒啦大佬 世一 笑話

Lovren助攻咗幾多次 set埋波俾人射

1個人carry對面成隊
真係得世一做到

1月傳統

懦夫迷出黎講兩句啦

屌你老母送左3球餐屎比人

連敗開始

屌得好呀vvd

老虎我屌爆你！

踢完呢場崩盤啦

捉戰犯時間

真係輸懦夫
但對面把握得好

4分 但仲有17場

做咩沙基利會打邊

又要開始崩盤了

爆閘狗來吧，訓先

下個post 路夫蘭我屌你老母

死廢中 死都唔換人

黎緊1月賽程算易打
做好自己啦

都慣晒，訓啦咁多位

撚有人要

準備俾人爆閘

老虎撚豪言親都無好野

世一中堅

訓多陣返工

潛水先 巴打頂住

路夫蘭 屌摩呢d 真係終生咪再用

潛水啦

右邊兩條岸鳩

懦夫躝！

早抖，尾場波飛價格回落

球球驚險鏡頭都關佢事真係咪話唔犀利

老虎亂鳩咁踢 亂鳩解圍
熟悉既利番黎喇

死痢狗

右路畀人放題

Mvp L6
F25唔使旨意爭

老虎一場爆左咁多次失咁少算好彩
垃撚圾

又要熄IG喇

望撚到懦夫條撚樣真係嬲
防守垃圾走甩人
連解圍都直接送哂啲波比人

屌你老母L6今次自爆佐幾次？

4-1都黎

gomez matip幾時出返黎
唔撚想再睇老虎呀屌

作為成隊波既漏洞
仲可以成日口出狂言

屌你老味大大個vvd喺禁區 你一球都斬唔到入去

點解阿仙奴得我地唔得？
因為懦夫你自己囉

世一呢場爆咗起碼5次, on9

其實1:1應該要換人啦

屌你老母平時咁撚鐘意爆閘?

訓先，不過啲六弟就自己柄埋一面咪行入嚟啦吓

L6 真戰犯

漏夫雲

死懦狗
除左多口認屎認屁仲識咩
快撚啲走啊
一世都係垃圾

戰術冇問題
成場就係輸個世一

真係輸L6 賴

好老實你咁遲先換沙基利已經係失敗
米拿今場0作用

對面每一腳射波都係佢失誤

屌你老母懦夫雲球球都出事 連最後一個攻勢都唔分邊斬 係中間吊一去

喂 利狗頭先好大聲架喎

一定要多謝老虎

會唔會嬲到瞓唔到呀死猁狗
起身番工啦死港豬

之前仲大把人話佢咁講冇問題
係冇問題嘅，不過佢講就有問題

老虎同TAA

2個人 守 果條右路 死過好多次

唔得啦，無本錢
沙短0作用
要費基亞級數做第一截波出波點先夠料對攻

其實冇乜好講 真係輸實力 始終同鏝城都係差半班波 上年都仲話可以羸鬥志 羸決心 今年人地做underdog果邊 鬥志同決心都有埋 我地真心抵輸 望就望之後快D調整返 唔好沉

樂觀啲啲，唔輸唔知身體好，而家輸都仲有時間反省

其實作客曼城都算係全季最難踢嗰場，輸都問題唔大嘅

下場努力

同上年對熱狗一樣咁經典

成隊既努力敗係老虎一條撚樣身上

幾時大聲過？

l6 m10

懦夫真係好恐怖 handle唔到佢

懦夫真係犀鳩利
最尾20分鐘掂親波都柒 係點做到

人地把握力好d都贏456

又關arnold事啦
追平個球點黎架

成日想做英雄 屌佢老味

關你撚事咩

taa進攻好撚有用wor

懦夫

公司佬個下唔紅真係

Btw 費蘭癲奴一個執晒成個中場都痴撚線

又拎唔到英超

到後面真係冇晒辦法咁款 淨係可以狂斬

迷懦啲柒頭唔爭在迷埋摩啦
一樣都係踢咁耐柒足咁耐

真
逐場逐場慢傻踢
唔好輸一場就沉就得

冇計冇中堅，除非出佳尼

場波真係冇問題
係輸世一中堅呢條撚樣,屌你老母

忍到2019
Sor仲lead住你隊野16分
讓5場比你地都未追到上黎

Lovren del ig 啦仆街

完全認同

理解唔到唔比Fabinho 正選

死番去見老母最後一面啦

搞gay個d全部都垃圾
軒la 懦夫沙

今日懦夫爆撚到
下半場初段集中左少少
之後又仆晒街

唔係arnold
一球都入唔到

利物浦 cls 打鏝城反而唔打返平時壓逼 而家比人壓左成 60 分鐘先識攻
利申：支持利物浦今年贏

邊撚個再幫老虎講野我咒撚到佢全家仆街死

其實係 但仲要作客獌 你預埋果埸都要失分先

應該到1月尾就成爭前四

block撚晒佢啦

skip中場比人睇穿哂
根本完全做唔到波上去

哎呀,今年睇黎又要做多次最強亞軍啦

講爆閘，點及俾人炒到炒領隊都照爆人閘啲垃圾隊勁

痢狗

垃圾利 垃圾利柒到彈起

返歸啦

本身都預佐呢場失分 不過輸自己最撚

已經數唔到 因為世一中堅失誤 之後俾人攻喇

問題好大

要作客獌

屌你收皮啦fake

睇下嚟緊會唔會冇左道氣
今場已經用哂啲運

你啱

懦夫就算啦 屌佢都無用 不如諗下仲有4分 快d打番好 btw永遠都守唔到呀古路同sane 點撚解

我個心好撚痛

老虎蘭愛助攻

正常三個工兵應該打壓迫，點知上半場穩守

最後5分鐘啲斬波垃圾到，鳩吊入去，個波次次都唔夠高

出面即刻bin懦夫個不敗post

因為右路係taa+L6

輸老虎
輸2球夠運啦，ab執左好多屎屌佢老母

一場代表作都冇
有嘅，對獌狗輸兩球頭槌，對熱刺上半場被換出

輸第個都無咁嬲 屌佢老咪味第5季都仲係輸懦夫

針住老虎嗰邊黎打
要解決就係唔好出老虎

仲有四分優勢 應該好快無埋

Yes
點都好都叫涯過左快車期
如果依場波放返4月踢 到時輸左仲傷

下場打白禮

真係啦啦臨幫老虎撚搵戶好人家
佢啲派膠整條長片都得

無力啦大佬

估唔到換fabinho真係有用

咁就剩番4分

而家除左屌老虎，反省下場打返起最重要呀

歡迎爆閘，但啲六弟麻煩睇睇聯賽榜之後好自己收皮

你地唔回都睇唔到隻爆閘狗，一早全封左啦

臨尾ab自己斬好過啦
俾條柒頭懦夫斬

排第六

唔中柱咪好

老虎撚有冇諗過掛靴 我屌鳩你

死獌狗都好意思爆閘

收皮未呀垃圾懦夫
睇下人地點踢啦屌你老母

今場冇運, 下年再黎過

都係嗰句，如果呢場係冠軍戰，高普真係唔得。 辛尼咁fit 冇針對招呼佢，整條右路防守比佢打爆

米拿岩岩復出 冇乜態

成個中場輸晒
右路放題
前面無供應
完

呢場都屌TAA
TAA比人拉咗出嚟就係路夫蘭補嫁喇
但路夫蘭下下柒 比邊個右閘利 都死喇

真 呢兩條垃圾拖累左隊波幾耐

上年米拿協防做到好足
今場調轉比人迫返轉頭

中堅右閘 廢中麻煩搞搞佢

最後個斬波,vvd都屌7佢
世一真係屌你老母

死廢中咪再打強隊出老母軒米拿
識唔識變

輸已經係事實 千祈唔好輸咗道氣

搵lovren mark佢

不如買多個中堅啦

下年星散啦

捧利都想當佢面前鞭鳩佢啦

輸左就輸左 最緊要唔好輸左個勢
對手唔係卡迪夫城 紐卡數 哈特斯菲同般尼茅夫
作客曼城已經預左難踢 最緊要KEEP住依個4分差距先
成場最大戰犯一定係L6 其他踢得唔算差

你都收皮啦 咪又係爆閘狗一隻

Taa都唔係第一次狂比人爆 完全係弱點

上次我地破佢金身，今次到佢地破

希望之後啲波唔好再輸

VVD嬲撚到仆街

真 都冇話唔比爆 你咪爆囉隨便爆 你係連登係威係勢 有撚用咩

老虎 米拿呢啲就收鳩埋啦

第二球點會唔係輸懦夫丫
佢任人交做最近觀眾

輸俾英超最勁嗰隊宇宙隊，算係咁啦

高普最多話賽前估唔到鏝城打到咁硬
換人變陣其實幾好
F3出黎之餘仲將front3換左位，文尼拉右廢奴拉後所以先拎返咁多控球

沙尼直頭放題啦

邊個再撚撐懦夫我就屌撚爆佢老母

其實除左老虎之外其他都算交足表現
對面曼城黎架大佬

仲要上半場SALAH根本冇幫TAA守
中場又唔補 下下比人針撚住打

永遠都同冠軍無緣

四月仲有四分優勢既話點會傷

今場整老虎精華嘅話應該有十分鐘

對面都唔識變 都係出翻五個進攻點同埋踢長波 但係輸把握力

屌你老母嗰陣炒摩佬入黎含撚到雪雪聲好意思入黎爆閘

獌狗幫鏝含到

喂
你地隻狗話未完場唔準話痢狗輸波
依家痢狗輸波係咪可以入黎慢慢講

魔性丫

咩鳩隊都唔應該出啦
成日諗住搵3隻工兵下下拍埋去斷人攻勢再畀前面三個自己嚟
點知人地今日仲硬淨過你

好想高美斯快d出黎頂懦夫

希望唔好係利式樂觀 因為高普一月唔識帶英超

一開始就已經包左越位
佢一定有責任啦

最on9係89分鐘仲有兩個chance送比人
都係老虎

4分差距

B華 癲奴 輸係呢兩個手上

不過都係要多謝世一中堅

班人度氣谷左幾耐 啲post多到

黎緊懦夫打足 4分2場已經冇撚左

輸俾呢兩個+懦夫

個下轉人mark柒到
全世界睇住你柒

又唔係第一次輸懦夫

對今季呢班波有信心 相信佢地唔會散
YNWA唔係得個講字 無論點都會撐隊波

唔係AB救倒阿古路嗰球同250碌柒咁, 一早畀懦夫爆到4:1

大佬,去邊路斬波
世一你新黎架屌,9斬入去

得番4分 仲有萬狗 熱狗 轟

人地4連勝緊 依4場對手都好強
唔怪得佢地氣焰咁大

下場果個咩野垃圾CUP 求其出D 2線球員踢啦 主力英超同歐聯 俾班友仔抖下

真係唔好意思
淨返唔係好多時間都要你等幾個月

要睇其他隊幫唔幫到手

由佢地啦 谷撚到塊面紅哂 終身有得爆閘 唔講以為佢地排緊榜首

feel到呢點過兩個月得返前四嗰陣，仲會俾人用嚟花式打j

利物浦好撚廢

大家都係就算啦咁

費蘭癲奴真係正到

鏝入黎爆閘都話
啲獌狗柒到要靠同市光榮入黎亂吠

壓住攻黎講，有佢咁解圍都真係世界級

好快變爭前四

We miss you, gomez

係驚無運

係辛尼太好波啦...

但係防守同懦夫兩個爆足全場呢

佢下下防守都比人撚狗

自信期老虎真係好恐怖

高美斯幾時先出得返，唔想再睇到條撚樣

人腳差過鏝咁多，喉舌仲話唔撚買人，利子們接受現實今年係爭四架啦

睇得耐真係會慣
初初就屌摩, 跟住睇睇下就變屌米 屌卡
最經典個個就應該係懦夫 柒極都仲有得出場

靠車仔啦之後

沙短換出黎太遲
對面做好哂防守準備，根本無時間發揮
老母拎完黃，又幾球交失，打文尼個位唔知做乜
大師兄都係做唔到啲咩

不過入果球佢斬得靚 話佢唔落

啲燒味

過兩個鐘
咪又係要返工嘅柒頭

買中堅啦屌
唔撚想再見到老虎，同屌摩一樣咁滯

TAA本身已經攻>>>守
仲要隔離係L6
平時執屎個中場又唔見埋

好熱血呀

D曼狗緊張過曼城

其實點解懦夫咁耐都清唔走

m10?

有高美欺同馬貼

Taa防守都係唔得
比人爆撚到隻狗咁
其實今日佢攻都斷好撚多波
係個球真係出得靚Jelly又搶到
第二球輸Sane射得太靚
可以做既野都做晒

收拾心情把啦
一場波
上季鏝咪又係咁輸比我地
起碼英超無邊幾隊做到今日鏝做到既野先
唔好自己崩盤就得

冇佢一球都入唔到

14年都係咁架

輸多兩場咪又係屌爆
咁撚虛偽既撚屌真係第一次見

同市光榮

其實唔應該換文尼走

曼城真係打得唔錯 特別係費蘭甸奴 無野好賴
望就望隊波企得返起身 繼續上半季既表現 如果咁就崩盤 都無資格拎冠軍

你輸上半場即係輸全場

強隊對強隊唔容許有明顥弱點

恭喜臭猁狗英超不敗奪冠

heads up

咪就係一個中柱再反彈差11MM同慢溜尾袋個分別...

不經不覺
已經比獌追到差十六分

得番3場3分領先都閪左

高普真係好撚保守 真係比city狂攻打起個momentum 痴撚線

冇$

哥狗d戰術真係cls

點似獌狗萬眾一心屌摩佬
魚拉突!

因為佢對弱隊係ok 多數係大戰先黎發夢 咪成日比人講

已經話鳩之佢，屌黎都晒氣

屌你老母個球快攻捉路包越位真係睇到我嘆為觀止

其實對面鋒線真係好勁
L6 同Taa明顯未夠班
次級戰犯真係軒達臣
勁阻礙進攻 作為一個中場 佢踢足95分鐘
一個似樣既前傳都無 真係庸材當先鋒
一味大大聲 手指指

一野產落去拎yc 好過啦屌
但講真唔係錯，係唔夠好

連爆閘都代勞埋真係第一次見

懦夫IG已經del咗頭幾張相

辛尼冇針對性部署，佢咁fit 高普當佢透明

比人拉出嚟 後面又比人插入去
唔比人撚狗就奇喇

世一佢有時自我膨脹到極點就會柒鋪勁
反省期佢又會變返正常

人地9成攻勢都係喺右邊
阿樂真係搞唔撚掂

講真 輸波姐
始終都會輸
最痛果場上年5月都經歷過啦
佢地心理質素都應該強左唔少

今場表現算係咁啦
對球員冇咩大批評
係高普換沙短始終太遲

上年打曼狗 又係輸右後衛(老虎+TAA)
今次又係呢邊

其實都講左好多次
老虎+TAA 呢邊 打強隊 一被人針對 就好易死

長遠來講 都要買右閘
一堆名宿 都話Taa個位應該係中場

費蘭甸奴一個人強姦成個中場 second ball執晒

已組有牌點鏟呀大哥

懦夫蘭愛助攻

班獌狗仔上2個禮拜先幫我地含撚含到雪雪聲 咁快反轉豬肚呀

沙拿球半單刀都係軒俾

L6頭號戰犯就一定啦 T66雖然追平有功 但防守真係唔掂 辛尼話過就過 6＋66真係預左畀人右路放題

成班波都成日甩波 好立下 廢中早d出bino同沙短4231可能好d

曼城真心打得好 阿古獸 辛尼把握力一流 費甸一個掃哂成個中場 要讚下曼城發揮

無事既 捱多陣就有中堅出得番

屌你老母

洛夫雲好廢

你發夢定眼盲？

唔怪得TAA，一來年紀細仲未算好有經驗
Sane翼位已經係頂級
單對單輸無可奈何，但後面仲有件垃圾L6，過L6易過TAA

其實好難搞，換短個下如果收軒/母唔覺搶到個波

左邊俾丁力斷左個d又唔計？
左邊俾人一過就有vvd包波
右邊俾人二過一都冇人幫呀
輸第二球lovren包完越位再衝出禁區，Arnold包佢中堅位守aguero, 世一完全唔阻線俾人輕鬆傳俾sane射入，又要怪arnold守唔住？
今場arnold冇單對單輸咁濟wor

進攻次次起點都係右邊帶生再分左邊你又見唔見到？
入球個組織又見唔見到？

麻煩睇睇呢廿年有無英超之後自動收皮啦垃圾猁

本身上季都要搵米拿幫手守
點知岩岩傷好 仲比人換走埋

喂,
你第一日睇軒踢波

佢本身已經有
打十個會死得仲甘

佢太慢啦，頭30分鐘係鏝最強狀態
無翼再衝多段可能先係最大問題
當你K8，100分2個中場
沙短始終唔係頂班打翼，控失太多波又無擺脱

上季鏝輸左仲有十幾分優勢

其實我都唔係撐利，中立球迷
不過真係唔明你有咩資格串人笑人
你睇吓自己嗰隊喺邊度先啦

懦夫防守廢不在話下
屌你老母 而家個陣講求中堅開始派牌

但佢d比波廢到 最後個球夠膽死唔比啫喱 自己用左腳斬埋去

利物浦垃撚圾

跟住落黎踢好啲啦

問題係哥狗隊波對其他隊根本唔會再輸

進入反思期

taa 單防守唔到一早遇左 一向戰術上係有人補佢 今場輸波就係輸懦夫條廢柴 爆撚到仆街 無謂拉埋taa落水做戰犯

ching好波

14得一分

輸波就預咗

但係懦夫仲生存到今時今日，條氣好唔順

有佢=無創造力

屌尻普唔買rb真係等死
打親強隊都俾人弱點攻擊

只可以講對手唔係一般球隊，佢既踢法如果對弱隊係無問題，但呢隊係鏝城一兩下機會已經可以置你於死地。佢又成日想拉邊但啲波又唔夠急勁，一斷後邊已經空曬

You will never walk alone

睇唔明點解覺得佢可以踢中場
成日一比人遮線就唔用腦鳩放長傳比沙拿追
decision making咁差點打中場

下 爆晒閘入黎我以爲已經後上咗奪埋冠

應該收軒
法賓奴做到野

但果陣仲有幾場
依家仲有十幾場

曼,車,熱 都未踢

我唔撚想再睇

最痛係14個場

但唔知班波宜家點諗

但最基本我想懦夫即刻收聲

沙拿果球未軒傳

鏝真係補時先放比我地後場攻
成場壓到踢失

哥狗今場唔係贏戰術

咁我都唔係第一次屌佢

唔應該 冇更好嘅選擇 佢爆下邊好有用

係 同埋早小小輸一場
等高普自己反思下都好
洛夫蘭今日真係唔掂
好明顯衰心理質素
希望之後高美斯出返好d

反軒都唔好盲反 今日軒執左唔少屎
次級戰犯交屁都未到軒啦

最尾3場輸和勝 比人反超2分

上場對阿記排陣都正正常常

仲有未出賓奴之前3個中場都唔撚掂

笑撚死 返自己狗竇大把你見啦傻西獌

比vdd屌到仆街

軒今場真係無野好屌
唔好為屌而屌
講真如果無佢啲搶點應該輸多兩球

K8同100分未得
真係差個頂級10號
而且多左個炸彈老虎

文尼好神經質呀，狀態時好時壞
除左第一球中柱
之後成日lag機/護唔到波

迷懦啲撚屌唔撚屌唔撚化架
一陣又搬數據出黎大尻我

場波真係踢得唔差喎
56分鍾換人,真係破曬紀錄
係輸世一條撚樣姐

祝今季黎多次

俾多十個vvd都唔頂老虎既炸彈

下??? 李城, 晶

仲要TAA長期係右邊係一個守幾個
對面輪住嚟 上半場SALAH根本冇落嚟幫佢守
中場又唔補 過嚟補位件世一仲柒 點守

L6 真係自己走啦 vvd就快俾佢激死

咁你唔好收囉 繼續爆閘囉 睇下有冇人理你

你地陣間返唔返
我又請假

。。。。。。。。三個中場入面佢已經係最好

廢中d換人真係好垃圾
除左邊爐好少少 其他兩個都完全垃圾
沙短之前有貨交都係咁話 今日完全0作用
大ching更加得啖笑

其實TAA 比對面針對黎攻 唔係完全因為佢能力問題
套戰術要兩閘壓上自然對面左翼會走我地右閘身後開發果個空間

但係懦夫雲我屌你老母
Mark人啲位置感同意識差撚到
仲要唔撚識解圍

on the way

屌你 戰犯老虎就一定

第二個一定係文尼囉 成撚上腳無腳好波 又無腦

出軒真係打唔到反擊 比人禁住砌

打返起個勢就開始橫掃啦

明明打返起踢得好咗好多
唔明點解仲咁多人反軒
係你地眼覺高定田口

利對自己青訓太縱容
老虎+TAA 2條友 構成的右後衛

好明顯防守係有問題
上年摩連奴搵拉舒+盧卡古 一野就爆死左呢邊

輸一埸就群狗起舞，好心你地，垃圾利至少都有得俾人抽，你地皇者折墮到俾人理嘅價值都冇

老虎唔夠班又鐘意亂標波

我係話你知唔知軒踢緊咩呀

屌lovren都合理
屌軒是原罪？
今場截咗幾多，追和嗰球佢傳畀阿諾又睇唔到？

Exact7ly
屌taa都唔屌軒係咪Cls
下半場圍攻果陣佢做過啲乜

唔計taa比人強姦同老虎自爆，其他球員都仲有唔錯嘅表現，如果唔係1球都唔會入到，鏝超水準都無咩好講。大家屌完老虎都早啲休息，下場打起返隊波唔好崩盤就得，始終仲有少少優勢

我都覺得好撚奇怪 屌你老母寧願同佢對攻都唔好放佢任攻啦on99 打番4231 老母bino沙短右邊仲好啦 比米拿哂左個半場

另一方面係Keita越踢越沉……
本身佢fit既話我覺得可以佢換 wijnaldum…明顯wijnaldum無力

輸呢兩場只係因為冇咗費拿甸奴

老虎撚好心你咁廢就講少句野啦

連格先岩

係低谷既垃圾隊迷麻煩爬返上人間先好爆閘

講真法賓奴落場 你睇到佢係會由防轉攻 但軒就成日橫傳後傳 好怯咁

屌 明明爭冠都唔關D獌事 咁都要涯夜爆閘

仲以為換Henderson

出米軒老以為想學上年咁迫又唔係

比b華癲奴兩個逼番轉頭

唔返啦請左假

成個12月全勝啊屌
輸一場係失落架啦
起番身面對之後既場次啦
望就望一直贏/鏝輸

仲話留 mane 爆
成個上半場射得嗰一腳之餘就不停甩波

輸俾鏝城未係最壞情況
人地陣容強又踢得好
L6就屌都廢事
講真隊波
點調整心態踢好餘下賽程先最重要

至餘班同市光榮既死傻閪獌狗
由佢地吠

其實老虎一場派3，4球膠都好癲

唔返唔得

等啲爆閘狗收哂檔先再賽後檢討 先潛一排去ig 度屌老虎撚先

有你燈一燈 今鋪實冇唔會冼喇 ching原來真利唔講聲

我今場覺得軒係ok
基達個問題 其實係高普做成

條撚屌啲自信真係唔知係邊度嚟

同市光榮呀 曼市一齊慶祝緊

隻六弟狗一路幫我含咗兩個星期，做咩無啦啦開始係咁亂吠嘅

爆你咪爆你囉
輸波發老脾呀

1月仲肯唔肯買人啊

講真軒可以留咁耐最主要原因就係永遠都有人柒過佢
尤其老虎件垃圾

好癲，唔係ab救同250報恩，輸左3,4球
仲要每次都係佢派

見到真係好撚炆
屌你依家已經內憂外患
無啦啦又要屌軒
今場輸波關佢撚事咩
成日陰啲陰啲反軒
見住個世一已經夠炆
咁多爆閘抽水已經夠躁
仲要哂時間應付你啲反軒
屌你老母

講真 打鏝你都唔奢求交高風險波
一陣交失比鏝打反擊真係等死
今日軒執左唔少屎 又冇犯咩大錯算係咁

高普有責任

用佢今場個系統 後防一失誤就玩完

人腳真係無鏝咁豪華
都只係輸一粒
無懦夫未必如此

攻不銳 有時撞吓撞吓又入一粒
但係守不穩 就俾人無限中出

呢場鏝跟本睇住懦夫食

咪又係冇error leading to goal

可唔可以唔好再玩 IG
波唔係贏就輸但係未自我檢討就第一時間搞 IG 野

其實踢係咁踢 都係輸係自己手上

公司佬個腳

下場打狼隊 出副選啦

佢在場見佢踢成咁就想換佢走，但一換走左又好似差咁啲野咁
其實應該換老母，今場食左豬油膏咁

首輪個隻垃圾踢法唔係炒12碼已經輸左
今次又用返同一個垃圾招打
成個12月連勝個踢法又唔撚用
睇唔撚透

sane黎英超之後利冇邊場係mark到佢就算上年贏波嗰啲比賽都係咁

作客狗一定失分，望鏝主場贏唔到車熱都好難

其實左路文尼防守幫左好多
taa嗰邊salah唔會返去守 taa1個打曬成條路 唔易踢

根本半場見唔對路就應該換咗先
跟住1-1又唔食住個勢換埋去

其實老虎今場最膠果2球都無構成失波

比人2打3

連續2下解圍傳比人

想睇Gif

係都屌廢中la, JM 第一場復出就打MC

唔好自認垃圾住.我唔係話緊你喎應該

軒以佢踢法同能力今場已經算踢得好好
唔可以預佢會踢到對面費拿甸奴咁

咪撚再屌老虎 老虎穩過馬貼 老虎無問題 你班仆街盲反 利狗質素

最好出晒後備，出局仲好

d解圍真係 解落丁力到爆jelly都起碼2 次

Vvd: 條撚樣究竟做乜鳩

3個中場都淨係識守 失第2球都唔見哂啦
冇人閘到史達寧
TAA補返柒頭L6失既位又冇人補返TAA個位

無中堅

和

全場波最勁係癲奴同B華
一個冷靜，一個熱血
但兩個迫搶功夫掃晒全場波
仲好少大型犯規，下下都輕微犯規，球證都唔洗吹犯規

個位手足真係好撚癲

軒米老母

呢場中場要屌都屌米拿先喇
呢場都屌軒

買人啦好冇

其實啲獌做乜鳩 踢咗半季先輸第一場都好笑？顧掂自己先啦

一早講多個出波點，但係有風險

係 老母要抖下 米拿岩岩復出真係冇態 今埸其實唔應該怪球員 第一球阿古路轉身抽網頂靚撚到咁 真心唔應該怪哂老虎

做咩姐你
精宮 李城都輸啦
咩叫根本唔會輸

鏝下場聯賽都打強隊殺手

本身高普都已經放老虎第四中堅
不過第二同第三傷哂咁解

老虎條on9 有球咁撚樣疾一疾比agger路後面突入 真心痴撚線

今場都有位入軒係咪證實咗有平衡時空？

屌Mane既用屎眼睇波？
今場算係咁啦下話？

戰術上本身係右閘中場幫
左閘文尼幫
沙拿留前打反擊

今場中場俾人爆到
好似冇防中咁

2打3個球捉錯路真係又喊又笑

B華今場癲撚到
癲奴真係鏝真核 一個做三個野

同意 尤其是Lovren係隔黎幫唔到手 中場又要顧翻中間 Salah又唔會翻黎 Arnold基本上係一個人頂曬

老虎爆左好多球
起碼3 4個嚴重錯
唔係250報恩同阿古路單刀比AB救到 輸多2球

14號 熱獌 邊隊輸到時抽爆佢啦

咁屌廢中 岩岩傷好就打大戰

btw b silva都好勁

人爆閘你爆閘 爆之前冇人識你 爆完冇人理你

唔搵人恥笑下
個腦一空白就會記起自己俾人中出三十幾連發
好難受架

想問下有冇數據睇？想睇下

收軒法賓奴就做唔到野

百屌懦夫

個兩個餐士唔入，曼城真係有啲運
沙尼個球射到咁靚，人地把握力好無野好講
但係老虎

執second 波差到喊

佢技術三流就不在話下
但係連心態都係廢物級別
呢條友學咩人捧盃 捧餐就佢份
呢啲懦夫就死返去康樂組啦

軒同佐真奴一樣 都係球盲掃描器

老虎同vvd夾 所以老虎第三 馬貼第四

贏整體質素

錢可以買到冠軍 🏆

米拿好攰冇力跑咁，應該一早唔好正選

L6 0 error leading to goal

捉路決定已經係錯

仲要包住越位咁捉，點撚樣呀

佢當傳波果個同佢一樣無腦

我唔撚想再見到懦夫 希望klopp意識到成係第4中堅

呢個真係笑撚到我

屌 笑咗 要爆閘都搵D出名D嘅會員爆喇 搵D2打6黎有撚用咩

贏成個月既戰術唔用 一打勁隊就用呢個陣 次次都-6和/輸 屌垃圾高普

唔想返工啊屌

屌 笑撚左 連爆閘都要扮牙路先敢

依場vvd又係身價波

睇撚到L6捉路個球真心燥
一線中量無可能咁捉啦
個邊vvd睇住
高手過招就放大缺點
不過鏝把握機會真係好強决心好大 都抵贏

至於TAA TAA加LOVREN 一定要加多隻米拿包右邊先夠踢

即刻去youtube聽一次YNWA
下半季再黎過加油啊^_^ ^_^

Btw l6快撚d走啦屌

今場唯一戰犯一定係老虎啦
其他球員同團隊表現都算好好
只係對手太強同世一自爆失兩球姐

屌軒屌TAA個d真係搵野黎屌
軒係F3以外表現最好個中場
TAA今場係追平既功臣
唔好針對d球員冇野搵野屌啦

好慘
冇人識你
你可以走喇

老虎error lead to goal少過Matip呀

如果今場人地把握力好d，老虎應該可以刷到3,4個

加油

error leading to goal老虎無馬貼咁多

祝鏝城全隊空難
黑哨mma賤種

輸波好閒姐, 又唔係輸唔起, 重整心態下場再黎過

仲有kompany應該要紅

嗰兩場係畀車打疾咗條氣，冇咗費拿甸奴先輸
而家士氣大勇兼落後追分仲期望哥狗班波會輸？

留意到完場之後 個個頭dumpdump
得vvd一個抬起頭 真係好需要呢d領袖鼓勵返隊波

應該w5->s23

假利全家早死廿年

都唔係 馬貼明顯傷之前 係開始同vvd有默契 不過又傷咁解

真呀
講真淨係拎matip講就無乜用
純講級數lovren 係未夠好
希望Gomez好番可以頂上

贏决心 b silva 著晒火

玉騎 屌

明明入波果下就係軒分邊做策動
話軒進攻冇貢獻果啲係咪盲撚左

屌你老母走啦

客觀意義上的

高普決賽不勝其實仲持續緊........

屌唔小心禁到d撚屌符號

之前有位 ching 講得好
gomez 聽教聽話，part 住 vvd 仲好默契
懦夫條撚屌，又唔知自己廢到仆街，成日上腦，屌佢老母

有啲運
今場明顯對手踢返起自己果家波 利完全係下風喎接受等輸喎

訓前都要屌一屌個垃圾球證

3個中場都主守 但都守唔住

block留言-->過幾個禮拜又打J-->之後一場又自爆-->再block留言-->無限loop

高美斯快啲好番出黎啦

除左老虎，其他都算正常發揮，只係對手太強
最緊要唔好洩左道氣，踢左廿場先輸第一場算有交代啦

收番wilson好嗎

呢期搞咩咁多假名狗，仲要本身無話係邊隊fans

輸波就發老脾
咁你一定發唔少啦 谷咁耐谷得咁辛苦

我都覺得鏝班波唔會咁快再輸

問題係利會唔會從此崩盤

4分其實好快無

高普一用守和心態
係個勢到已經輸左

D人唔夠膽用個正ac黎爆

最緊要係高普自己要醒一醒
唔好再聽懦夫擦鞋
狠心雪柒呢隻後防毒藥

老母今季其實一直打得好好
護到波守又有一手，但今場好多失誤
米拿係一個重點位黎
佢先做到同前場配合/走位
上季救左隊波好多次

中場真係要入個可以派到波
今場前場後場玩迫搶
根本交唔到波，前年成功係前場好有態
特別沙拿

係…對強隊我地要守個陣佢既表現不嬲無乜野好屌
係要攻先唔適合佢

輸比李城 晶宮之前都冇人估到曼城會失分架
咩都有可能

世界盃時期嘅軒同今場費甸有過之而無不及
壓住對方攻，留後執2nd ball
就算今日受壓都算保護得好好
偏偏有啲友覺得要單人匹馬帶生個波再交killer pass先叫好波
咁冇野好講

睇上星期inside anfield片仲要用拐杖行

條友無端端話英超不敗根本ON撚9
依家個不敗 就係斷係你身上

好好地話我地只係關心下場比賽 咪算

自己又唔係勁，平時又咁撚串話咩不敗奪冠，咩世界最佳中堅，見到都煩

高美斯第一球一定唔會失

一月崩盤又開始

條撚樣自認垃圾
我已經撚走左佢

繼續屌懦夫

肉酸到呢

一早要買跛腳仔啦

次次一月都食哂屎

軒個問題好大程度落係高普度多
要軒做多d進攻傳球，你有時睇到佢都有超級表現
一係全場有，一係全場無
感覺係高普order，今場保守

鏝絕對做得出跟住落黎全勝 假設佢地得失球好過我地

我地就只有一場失分既機會

其實高普都唔想出佢

之前一路出高美斯，高美斯傷先出馬迪普，根本都冇預懦夫

就算平時80分鐘都係出馬迪普黎守。懦夫成日行埋啲狗屎運，冇靖端又拎返正選

可唔可以換左個第四中堅佢

呢場輸唔緊要
最驚蝕咗度氣 連輸就真係完
完全無失分嘅空間

雖然我都覺得軒今場唔差
但係唔好拎一球分波瘋狂打J啦好嘛

贏波陣bino 沙短 唔撚用 米拿老野岩岩傷好要佢打曼城 屌你老母高普
幾時先肯重用沙短呀 唔係獲獲救到你架你老味 高普真係冇撚左個腦

本身輸波都有啲sad哭緊喪
見到啲獌狗爭住沖曬出黎就即刻開心返曬
屌佢地依幾個究竟月谷得幾辛苦想等利輸
慢慢笑啦 笑完好返去爭踢歐霸喇 柒頭獌

買人啦屌

老母場場都去到盡 無計啦

Jelly今場仲要爆唔起
係咪要休息下啦

可唔可以清走佢 又廢又多嘴

我上面見到有人扮牙路爆閘笑撚左

Milner Henderson 搭clyne Monero

點解人地辛尼勁過我地文尼咁撚多？

阿古路入果夠就係贏質素 同樣角度沙拿都射唔應個波

快啲cap圖出公海笑班死利狗！

日防夜防
家賊難防

其實張黃牌唔應該拎,側邊仲有VVD可以夾佢

成日話阻住進攻
前面波又hold唔到頂又唔夠頂
今場鳩傳上去俾人打反擊打咗幾多次？

sane個球又柒老虎標波標失呀

講真曼城守陣地係守得唔穩
兩下圍攻格局都係懦夫幫對面化險為夷
利進攻壓上前既能力又不足
比曼城壓返上前逼利組織困難又冇撚左幾分鐘
懦夫點可以唔仆街死

今場taa對住佢冇咁差啦

我驚1月兵敗如山倒咋

重點係 神軒做到啲乜？

之後場場都l6
跌出前四都得

250太快唔可以上太前
文尼無左以前爆邊無咩威脅

有條柒頭仲開post講明忍左幾個月

每逢踢大戰一定會有人自爆

輸比曼城心服口服啦
班人又勁 連登fans又算係少數溫和派

好心隻多嘴狗就快撚啲走
屌佢老母見到佢真係想打佢一鑊

德國翼同非洲翼淨係個腦都差好遠啦
Sane仲要係哥帥 同埋 路維手下踢波

買vvd都觀察咗年半先出手
我情願高普睇定啲先好買
無謂再入埋啲世二世三

是撚但啦黃唔黃對件垃圾根本冇分別
橫掂件垃圾防守都係斷尻估，亂尻黎

差一個麥佳亞

個下單刀仲要雙腳去 有無熟球例既解釋下

自爆能力世界第一

3打2個球我笑撚左出聲

mane俾人搶到波都控唔到點爆

可唔可以暗黑兵法fa輸比狼幫佢地做勢下場贏鏝

你咁講
salah做到d乜?

真係好撚線呢條友

屌你老母懦夫 迷懦既屌我啦 訓醒逐個屌柒你地

老虎嗰球衰撚個jones救波捉路

都出得屌摩不如中堅塞兩個幻幻算

懦夫雲成場俾人撚
vvd幫埋佢守咁制
都唔知懦夫雲點解可以咁大口氣成日9up

上半場俾人迫到波都控唔到既時候佢係唯一一個中場護到波傳球成功率仲keep到
下半場佢有球直線俾salah攻門，TAA球傳中係佢分既
全場斷波執2nd波全隊最多咁濟
分邊正常穩陣

今日條中場輸但唔係輸佢一個
其實反軒想佢做到咩
一個扭十個再射入埋？

一筆錢轟落De ligt度，唔撚想煩

我咁叫瘋狂打J?
我話佢有進攻貢獻咋喎
啲人話佢全場淨係阻住全隊進攻乜都做唔到
我咁都唔講得呢球？

兩埸就冇

因為沙拿避咗冇踢到佢飛起，所以睇落就冇咁嚴重
又或者只係個球證大戰唔夠膽畀

淨係希望班友唔好沉
道氣一無左就收得皮

邊個再有一句迷懦 就屌撚到佢反艇

夠撚擔出聲咩

其實打算守真係唔緊要，不過高普完全無去重點諗下點解決右路Sane就真係差

屌次次都搵軒出黎當戰犯

所以冇計，比個施丹你都冇用
今日費甸真係on fire
而且成隊曼城好大決心要贏
先做得出今場咁強力嘅壓迫
前場hold唔到波真係冇辦法

但唔理你，軒冇帶波殺出重圍就要死

拿波里啦

對面後防無自爆 門前救左幾球

今場踢防守波 已經無左道氣

100分唔傷真無突破點黎
佢復出真係
沙短基達100分
唔知點取捨
仲有lalala
所以要買飛機亞應該

落後緊係咪應該搏少少換史獨/keita出黎先？
去到輸多球係長期平排踢緊雙防中

屌 咁都反到軒 今日條中場線踢得最好就係fabinho&軒

開始明點解叫二奶普

擺脫唔到個框框。未夠放

其實對而下下都去腳

Lovren TAA 比人姦未踼都知ga la

雙腳都唔係重點 果球幾乎係last man 而且kompany唔係向個波鏟 如果有VAR一定係紅

傷心，差少少運同最後成日大腳斬入去同一招不斷loop

有咩點取捨
繼續軒米老母 lor

軒一向都係咁踢
所以你地覺得無嘢
但我覺得佢真係無組織同進攻
防守都未係頂級
打弱隊就可以照贏
但打強隊同對面十一個逐個秤
搞到好似打少個咁
雖然唔係好差
但係係隊波有改善空間嘅地方

真

要個廚師揸巴士

Sane勁到好黑人憎

咁阿路冇受壓射同近門d
曼城後防有壓住佢黎守
你估好似我地個世一咩

直播post已經J過一次
呢球正常到正常中場都應該做倒嘅分波真係冇咩好J囉
係J你都J佢直線畀沙拿嗰球啦

軒今場冇乜犯錯仲搶番啲波，講要屌唔會到佢掛

今場好過上場啦，上場早d換仲好

最緊要廢中唔好再米軒老母一齊出，中場同前場斷纜好難搞

老老柒柒，假如就算買完中堅都會傷淨懦夫，不如直接啲放咗佢買個普通人啦

果球仲要係佢喺前場冇壓力下頂比對面先

要屌就屌換邊爐果陣唔用沙短換老母
1:1果陣都唔換就遲

唔撚係搵佢做戰犯喎家下 係講緊換人問題喎

20場先輸1場都要係咁屌高普

咩野球迷黎架你地

但頭40分鐘鬥法好好睇

都-6左幾球，估唔到曼城可以踢咁硬

利申：鏝

勁到WC 都冇得入選

軒嘅概念 係要打得穩健比較優先

今場好明顯鏝比利更有決心去得更盡
啲55球同爭頂
人地真係成份去哂去搶控球權搶2nd ball

仲好

有屌高普咩 屌極都係同一個人

其實高普臨場換人反應慢利子已經屌到口臭
係近排爽手左少少

明顯輸佢關鍵時刻排錯陣

去Barca

佢仲以為自己係大功臣 同更衣室大佬

換人時機錯哂都唔屌咩

屌緊lovren

下你地之前輸未又係咁屌

幻幻中堅傷呀

文尼連推波過人都無
傳控又唔得淨係得鳩跑
曼城求其一隻翼都好過佢

睇撚見fb利迷page就慶
又話唔好屌懦夫又話俾支持，家陣2019年啦佢5年黎爆左幾撚多次都唔識進步呀，仲要次次爆同一樣野呀

輸 馬貼+高美斯 一齊傷

訓教 屌你老虎

總要有人做D唔起眼嘅嘢
利記呢個位咪由軒做囉
軒唔係上唔前 傳唔到波喎
佢打呢個位覺得自己要保守D咪做少D進攻嘢囉
交前失撚咗又屌 橫傳又屌

唉，fsg一月撚會買人，短視到仆街

屌就係你啲人反軒反到唔撚用腦
拿今場費奴入一波 jelly助攻
咁計係咪其餘12個都唔係踢緊波？

因為呢場你地贏姐

主要都係屌件炸彈
遲換人就一路都屌開，特別係1-0仲半場原陣出擊

幻幻都傷 ？之前唔係有個話拉左上一隊跟操咩

文尼左翼真係幾不下

臨訓前都要屌多次

屌你老母路夫雲！

文尼主要係入攝喎
你幾時見過佢推波過人?

出場陣容確係屌高普保守
又係打skip中場踢法
成場波好睇無爭議
把握力同老虎撚就係呢場波既關鍵

半場一早要換一個
Bino同沙基利應該要一齊換 仲要係換老母
都唔知老母個十幾分鐘左翼高普想佢點

幾時出得番

算啦冇謂怪球證，輸世一姐
丁力球penalty claim勉強都可以吹，jelly有好少既手部動作
Kompany叫做掂到下波，腳又唔算太高，紅/黃都得

邊有得咁講
人地左閘都無你把握唔到就係咁先

文尼就不嬲都神經刀嫁喇

佢柒到熄ig留言都就嚟10次
俾足機會啦

冇攻中
想隻翼就咁一扭四?

換沙短入場冇mane=冇用

係
因為都推唔過

唔會有大Injury

叫人地黎爭亞軍咩二奶猁

上半場咁廢根本係佢排錯陣
中前場斷開晒，一啲支援都冇咪係咁斷波
得米拿做linkage，但係佢又冇態，對面兩個又勁到癲，最尾咪球球都失
換入法賓奴踢番4231，中間多番層進攻即刻立體番

你睇得一場咪唔明點解要屌一樣屌咗20場嘅野囉

1月19
同月尾 有排

中堅我可以等話哂有高美斯馬貼
但rb唔用佳就唔該同我買件即食

其實宏觀咁睇 點解利子咁興就係因為以為贏左呢場就有得望下個盃
衰啲講句 就算贏到和到 之後都打垃圾波 都係會嘔突
反而而家再睇下有咩問題 再調整下隊波 未必唔能夠繼續保持挑戰鏝城
利申: 精神勝利法

呢樣就懦夫唔走你買koulibaly/de ligt都可能會重演

打狼隊死鳩硬啦

呢場前利子仲J買人，睇埋今場咁仲邊有人敢上賊船

你話換到邊個

就係有班咁既球迷不求進步，先攪到屌摩，懦夫先唔識改善自身缺點

換都唔換軒啦
FIFA咁唔打防中就入到波咩
如果你覺得F3對鏝打到單防中
我勸你睇返打4231之前佢對弱隊嘅表現

落後緊1球係咪應該換走神軒或者老母 加多個進攻先 踢到80分鐘長期邊爐同神軒平排無人走位現身

中堅唔傷基本上12+4
仲點會買人嚟 唔好發夢喇

我唔係J
我係反駁人
同埋分邊係真係軒做得最好果樣野
相比起交直線佢每場分邊嘅工作更加重要

望下鏝同我地個後備知分別係邊

邊忽短視

入主十年價值升一倍

轉手獲利翻一翻

沙短得十五分鐘
大ching得唔夠十分鐘
你估真係下下後備上陣就有折射或者自動導航世界波咩

其實我以為換走軒隊 打double pivot 再鋪路換哥基入黎

taa用波能力係零淨係呢點已經冇資格打正選
已經唔洗講進攻淨係識谷前但又冇貨賣同防守廢呢啲

軒踢到連vvd 都屌，點睇

佢都係交俾後面斬上去姐
我見過佢以前長傳ok架
唔會差過後面幾個
還掂都係斬
作為中場點解唔自己傳
後衛傳就唔會失咩

佢可能以為後備席有美斯C朗掛

文尼上年爆邊勁撚到
係今年轉左打法搞成咁喎
無左奇兵100分呀，上年贏鏝靠佢士氣波

睇左咁多場，落去換呢兩個通常都係無效果，除左對車仔個場絕殺
軒既作用係穩定地控住個波，再拎返個節奏，但唔好奢望佢可以好似以前沙比阿朗素咁突然有一下好致命既傳送

邊爐無左軒唔得架

冇軒法會比人壓到踢唔到波
法上左去分波後面都會冇人理
你明唔明

笑左

佢明顯習慣咗free ride
隊友包晒佢啲波 佢就以為自己完美防守
呢種心態真係連街場都不如

而家又加埋「或者老母」拿
屌果陣唔見你屌埋老母
陰d陰d反完係到扮講位置問題

TAA同GOMEZ係利未來
高普點會買人嚟撚走佢兩個個位
發少陣夢喇

今場算中規中距啦有邊個1 on 1守到sane，佢今日用波唔錯喎，好多球都幫手猜到上去，入波都係佢左腳傳得靚

高普點睇今季比哥狗食返轉頭

上場比2&b撚 今場對辛尼都算係咁

即係如果一個中場連分邊都做唔倒就唔好打中場啦咁嘅意思
你睇吓其他波其實隊隊波嘅中場都會分邊，只係基本中嘅基本...

換邊爐果陣就要換埋沙短
最遲追和果陣已經要即換

屌 今年唔好拎黎交學費得唔得

最慘利記中後場無人放長傳準呢
短傳創造力又無
解圍波出黎得個跑字就俾人頂走

taa都話仲後生有得進步

懦夫真係膠

老虎條撚屌，次次都死好命大賽有得出

Taa好勤力 依點欣賞。不過冇學費比佢交

唉你咁執著字眼 覺得人反軒就繼續

洛夫雲愛助攻

擺明老母踢左邊嗰陣仲似打少個多過神軒
都係要屌軒
放F3 W5 K8守撚到silva x 2咩

邊爐試過一次單防中之後染到仆街 一定要老母/軒磅住先出得

基達要鍛練返核心力量先可以打老母個位
佢下盤唔太好唔可以上太多腳
德甲無咁多迫搶

法賓奴已經係分邊都做唔好
咁法賓奴都唔好做中場？

TAA d防守真係好垃圾
不過懦夫太搶鏡

vvd同L6 換一換個企位 會唔會好啲 robertson 又算幾穩陣

懦夫甚麼都不是

讚對面都要咁講 費癲啲企位 執屎靚到

心態同士氣呢一刻真係最重要
榜首優勢少好多 壓力係大咗
但係班波醒神咗 定係懦夫咗
真係一線之差

L6換一換件波衫最好

精壇啲人

而家都係右邊放題
件垃圾去左邊就俾人左右開弓

佢打開左後衛唔係話換就換

要怪就怪對方把握力太好
上半場鏝一個chance就搞掂
下半場 戰犯除左老虎同TAA之外 真係鬧唔落

家下贏緊？

長傳仲靚

好彩Fabinho 都有依種能力

算啦你慢慢迷，迷到要反自己隊其他球員 上晒腦

一直都唔明點解vvd唔企taa嗰邊

有冇人答到我

近5年嘅利我全部有睇

點解路夫蘭仲生存到？

TAA用波唔好講到咁差，今場我覺得佢好過米拿

基達快啲上力，中場冇人識做波

唔好唔記得TAA仲要唔係後防出身
佢呢種打法本身就係高普個TYPE
仲要親生仔 想高普買右閘諗多咗喇

將軍同老虎換位 = 連jelly都無得上

炸彈都算 好心就收下把閪口啦
隔嚟踢得好佢十倍嘅都未出聲

講到軒米老母守到咁

未有vvd之前L6係踢左中堅
結果？記唔記得上季作客熱狗？

仲有利執second ball 好撚差，今場d second ball 比鏝執曬咁濟。。。

因為以前L6打左邊同屌摩一齊搞到有陰影

下個post名叫咩好

佢訪問講過領先優勢
可能好快就收窄到4分
佢心態上或多或少係限制咗自己

夢想幻滅

Fsg唔科水
Net spend <50m

屌你老母懦夫雲

因為精壇撚屌覺得包容，唔好屌當交學費

佢知自己踢波唔得就好識同其他球員搞關係

屌你老母懦天雲

迷懦今場點睇

失第一球走漏阿古路
失第二球包越位 失位
解圍助攻250
3打2捉路

有漏請補充

你cap返今場佢俾人一對一過左既圖出黎lor
佢今場唔多出腳tackle斷波但係冇俾人過lor
二對一俾人落底就隻隻閘都會輸架啦
中堅中場唔包包唔唔到又怪佢?
有邊個右閘咁叻對鏝城可以不停主動衝出去斷sane波？

第一球係先二對一sane落底，lovren第一球完全冇阻先搞到後防亂左位；再b華爆過老母傳中lovren mark甩aguero入

人地集中攻你右路瘋狂overlap再打世一弱點進攻
自然感覺係放題架啦

都好明顯啦

人地費甸勁到痴線
成場得施華表現較為暗淡

因為 上年matip大傷 無中堅用

呢個 topic 好似用過好多次

又真

你又做乜
法賓奴每場都幾腳醫院波係人都知架喎大佬？
我唔係反
我係同你講你覺得好理所當然嘅野其實唔係咁理所當然
咁都要人身攻擊

別無他選

咁危險
唯有一拎波就俾佢過算
唔好mark了

直頭提都唔想再提佢

TAA邊有廢到下下1ON1比人撚呀
唔好人地針撚咗右路打就鳩UP喇

快撚d躝懦夫雲 加盟咁耐得bvb個場好波

啲頭搥解圍頂落人地隻腳咁制

南柯一夢
躝啦老虎
崩盤了

負碌

四大皆空
係利市班球迷無果種危機感 覺得lead住4分 都仲算有優勢

買多件vvd

雪鳩懦夫雲
老母唔好屌

有就唔會接觸30年冇冠

人地輕鬆執，我地連拍都無乜點拍埋去搶下

人地兩個打dirty work 好撚掂，利無人做到

次撚次輸波都要祭軒出嚟掃一掃啲球盲
taa都有潛質接力

守唔到係因為攻唔掂
人地唔怕你兩翼
俾人壓上黎
衰過打兩隻工兵加沙短

鬼佬計數方法好得意

後 VVD>R26>TAA>L6
中 H14>F3>S23>W5>M7
尊 S11>F9>M10
S15 N/A

佢傳醫院波係佢踢得差，而唔係唔傳醫院波就踢得好，明唔明解？
踢得好係指今場費拿甸奴嗰種，畀少少要求你個神軒好冇？

對鏝黎講，4分根本唔係距離
費甸傷先失分，咁之後下半季應該可以不敗

其實點解佢跌watt差咁遠
點先打得返個態
佢以前啲波好果斷有爆發力

索性_ _ _ _ _ _ _算